飛蟻出嚟喇

暫時捉咗兩隻

黎緊會落雨

5

好憎哩d天氣

四隻，吊專飛去人度

咁多

屌 頭先仲爬落我對腳度

記得細個個時有個夏天捉到幾百隻 我諗係個年有好多巢喺附近

爬咗入耳仔

好on9好蠢好搞笑

又嚟

仲有咩

捉左6隻

今日都有？

好多，幾分鐘內嘅事

我今日先有
利申村屋

開咗冷氣表示想捉

殺過幾千隻

想睇圖

以前屋企有白蟻，自始好多時都唔開窗（當冇人係屋企個時）

慎入

好正

邊到來咁多
同埋點殺

本身搞緊白蟻
估唔到成個牆已經變咗養殖場
屋企人成年無理結果啲飛蟻係由屋入面生產飛出嚟
熄電閂窗都無用
最後比錢搵蟻藥吸毒咁殺

我淨係試過用煙霧殺曱甴, 一罐三十幾隻, 有大有細, 之後都好多年冇曱甴了
個場景雖然核突但壯觀, 冇圖thx

今晚勁多飛蟻

暫時4隻

蚊，飛蟻，飛餓，檬

入夜就忙到仆街

屋企有幾撚污糟

全部集中係廚房廁所低位, 應該樓下攻入來
就係用完煙霧殺就好多年都冇

見到呢個post 即刻有隻喺個mon面前飛過

我屋企無 好悶

頭先七點鐘去到高峰
前幾有十隻

殺完一輪而家無晒

係咪某個鐘數 濕度先出現

準備落狗屎

依家得2,3隻
細個幾十隻入門

勁多
打死唔開窗死都開冷氣

好準

屌.. 咁即係要去晒無開窗個堆人到

捉到隻翼

屌
仲要得單邊

你點捕獲的？

屌
又執到隻翼

琴晚捉左冇20隻都15隻

冇閂窗開冷氣咩？

村屋一開門就飛入黎

村屋人 係咪慣咗㗎啦？

慣左各類飛爬蚊蟲，但上年呢個時候都唔見咁多呢d飛蟻

諗唔明點解呢d時候仲開窗

咪係囉六月都未到五月頭就已經標曬出嚟
仲有成四五個月夏天都唔知點搞

依幾年都少
以前閂窗閂門都有十幾隻入到嚟